羅馬的確好過份！！！

踢走疤狗呢支上上籤
四強點踢

分組力壓馬體會晉級
8強踢走疤
劇本應該4強抽中上上簽皇馬
踢走埋皇馬入決賽就正式成為歐聯西甲屠夫

4強都踢走皇馬
決賽屌打拜狗

可能西維贏拜狗
四強踢走西維爾，決賽屌打鍠

可能西維爾晉級
決賽贏埋西維爾冠軍
保送4隊西甲歐聯出局

羅馬

人唔笑狗都吠

西甲殺手

呢隊咁嘅上上籤 連贏咗人地隊barcelona呀 羅馬係咪有病嫁?